女童被迫賣身養家遭30男性侵 獲救後內疚：媽媽對不起

印度一名12歲女童，過去兩年遭多達30名男子在家中性侵，她的家人知情且有收錢。事情曝光後，女童被當局送往庇護中心暫住，臨走前，她想到「家人將失去她出賣肉體的收入」，深感內疚，還在木門上寫上：「媽媽，對不起」，令人心酸。

這起性侵案發生在印度西南部的喀拉拉邦（Kerala），由女童的鄰居揭發。其中一名女鄰居說，她經常見到有男人出入女童家，屋內又不時傳出女童的哭聲，令人起疑。但大家一直抱著「不要多管閒事」的心態，所以長期沒有理會。

女童後來開始沒有上學，健康狀況也愈來愈差。另一名鄰居最後見情況不妙，才通知校方。學校上周安排女童見輔導員，被問到家中發生什麼事時，她終於哭著說：「爸爸失業，阿嬤生病，家中又缺錢，連房租也付不起，所以兩年前，她的處女被爸爸的一名朋友奪去，爸爸事後收了錢。這兩年間，她就類似這樣，被多達30名男人強姦。」

當局獲報後，派人接走女童。女童的父親已被捕，但她的母親否認逼女賣淫，要求當局交還女兒。

校方輔導員說，女童很擔心爸爸被捕、加上她離開後，家人的經濟狀況會更加陷入困境。輔導員感嘆，她似乎不明白自己受到虐待，變成了家人的搖錢樹，要賣身養家

痴撚線國家

窮到要賣身
支那都一樣

人口過多的問題

12歲點搞得落

財富資源不均 社會沒有正當上流方法。
變相品格愈來愈低。

香港如果冇英國佬建立制度，一樣會變支那咁

你肯定無?
香港除左7~90年代
其他時間除左英國人住區中環~銅鑼灣，尖沙咀
其他地區同支那無分別
圍村直頭比支那更支那

12歲，粒lin軟綿綿
22歲，掃lin開始感到有阻力
32歲，粒lin開始無回彈力
42歲，粒lin直情掃唔郁，格硬掃落去會令成個波一齊郁

加上12歲正在發育
開始長出乳房形態
肌膚最嫩滑
下面兩個洞穴又緊窄
因此最適當時候其實就係12歲
以法律去強制規管不能食用12歲囡囡根本係違反人性
係唔人道

你點知嘅

湯大狀都有上連登，
仲用英文名。